【有片】 宣美自曝有「邊緣性人格障礙」，退出Wonder Girls後被內心吞噬：「愛別人只是因為渴望被愛」

看得出來，確診的時候宣美自己也感到很難受啊，畢竟她的心願是「身邊的人都幸福」~

最近Mnet推出了一檔新節目《Running Girls》，內容是五位女歌手宣美、HaNi、YooA、請夏、Chuu去到韓國各地的自然慢跑路線中，一起慢跑、用餐、聊天，並回顧自己是否跑在正確的道路，借此讓身心更加健康。

16日播出的第二期節目里，五個人一起通過「感情卡牌」分享各自的內心感受，宣美抽到的三張卡分別寫著「有希望的、有自信的、令人失望的」，令她打開了回憶：「昨天智雨聊到累的時候就應該休息，我一句話也講不出來，因為我休息時就是退出Wonder Girls那段時間，當時內心比身體更加痛苦。 後來經歷了複出、重回組合、換公司、solo出道等等，有大量讓我思考的時間，然而這些時間其實在慢慢吞噬我。 」

「大約5年前，我被診斷出有邊緣性人格障礙。 」

邊緣性人格障礙又稱情緒不穩定人格障礙 （EUPD），特徵是情緒、行動、人際關係等等非常不穩定，感情起伏極大。

宣美艱難地忍住淚水：「邊緣性人格障礙讓我非常痛苦，好在吃藥之後好轉了很多，但只有解決根本的問題，身邊的人才能舒服啊。 」

「我希望身邊所有人都幸福、不要因為我受傷害，也想要愛別人，但這似乎是因為我想要被人愛。 」

宣美說：「我太早就出道開始社會生活。 青少年是建立自我的時期，但我們那段時間都是在車裡度過的。 現在葯量減了很多，不用擔心我啦。 」

HaNi在時候採訪中回想宣美這段話，仍然被她的勇氣感動到淚流不止：「她艱難地踏出一步一步，而我能做的只有傾聽，在心裡默默地喊加油。 她真的很帥氣，非常帥氣。 」

宣美也說：「我能感受到喜延、智雨、請夏和諟我都在心裡為我加油，所以我才能鼓起勇氣說出這些。 」

幾個女孩子聚在一起為彼此帶來治癒，真的非常讓人感動啊！作為藝人難免要經常展露出積極的一面，而不可避免的負面情緒卻只能被壓抑在內心，時間長了真的會讓人擔憂，希望大家通過這個節目都能找到前往幸福的方向啊：

我可以愛

樓主都係病友 有嚴重妄想症

FAKE NEW

我們愛 因神先愛我們